運動最近冇突破

唔係標題黨推其他日程咁簡單，大家應該意識到，集會/行動po成日推唔上，反而互相指罵就越來越多，請唔好否認大眾確實對運動熱情減退，當然好多人將抗爭融入生活，但長久落去我地就會離目標更近？

記得7·1當日，我發夢自己企起身支持衝立會，嗰刻諗嘅就係71已經係嗰段比較靜日子入面最有天時地利人和，如果冇事發生，淨係民陣嗰邊行完，場運動係更難持續，即使爭議好大但不得不做。

之後嘅幾個月，大家都係一直去搵唔同方法爬山，亦顯示出香港人嘅創意。「和你影」我唔係完全同意，亦唔知嗰班人係咪五毛，但我哋要focus行動可唔可以為運動帶來突破，離成功近定遠咗，呢樣希望大家睇行動/建議po先有呢個mindset。

最後講我嘅睇法，有人覺得和你影太重批鬥味，入面可能有手足因某啲原因去食吉野家元氣，而結果論的確有可能阻嚇到藍絲家長帶黃絲手足食，提醒到淺黃。任何行動都有得有失，冇可能完全唔試，喺話人五毛之前，有冇一啲成本更低而做到同樣效果（strictly better solution)，而早前日本吉野家派人來視察，如果更少淺黃/藍絲幫趁，宣布換代理相信會對運動帶來極正面影響。

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

推

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

與其諗係咪五毛搞出來，不如諗可行嘅方案

其實答案好簡單
係咪都推行動Po

行動po一樣推，集會遊行會照去，其他都有討論空間

「食幾餐黃店食一餐藍店嘅淺黃就比人影，咁咪趕絕自己人？」

首先藍店內食客比例上黃嘅一定少啲，係有機會誤中，而你食得藍店越多中嘅機會越高係一個比食客嘅cost，佢地自然會減少去食。（有人話食一半黃藍店都叫黃，最多叫誤中中立）

建議：效法裝修訂立規則，對唔同程度嘅藍店食客做出唔同嘅行為，而初期請唔好對相中人有咩行動，大家最想係佢地下次唔食，以宣傳為主。到傳遍黃絲光譜知道有類似行動，可以搵某啲日子集中針對某啲店舖，加強效果，最佳目標係成功搞掂一兩間有名藍店。

【Twitter戰線少左人⋯⋯】世界咁亂，但歐美仍幾乎日日報香港，手足請唔好放棄國際線！

由今日開始 吹雞去1.19大遊行

有人話自稱深黃嘅上前線都照食藍店，唔好搞批鬥

如果真係深黃，你會覺得影相嘅人就令佢變藍變豬，而唔係反省同被提醒返半年幾受嘅苦？

係， 平台期

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post